記得擺睇,撐警梁家輝套強國電影版深夜食堂

阿B梁家輝離港 阿倫遭歌迷遊行聲討 「佢離棄咗香港人」

咪po上嚟幫啲仆街宣傳

狗叔

正喎

大D痴咗線呀
話要搞個深夜食堂

呢套深夜食堂好垃圾

據了解，這部梁家輝自導自演的中國大陸版《深夜食堂》已完成好一段時間，惟一直未能排到映期。恰巧當梁家輝先生在回歸紀念日前夕表達鮮明的立場後，不足三天便已仿如從雪櫃拿回來翻叮上菜一樣去確定映期，看來其「回贈」效果顯著。

明晒

近年來，不少演員北上發展。然而，在這個競爭激烈的中國大陸市場，要突圍而出極不容易。當中既有像一些名導有自家堅持，亦有些選擇投懷送抱。就以近日愛國形象極為鮮明的梁家輝為例，在表態後兩天果然即時獲得「回贈」，而他自導自演的電影亦即時獲確定映期。

上圖所見，便是中國大陸方面昨天發出的電影《深夜食堂》海報，電影由梁家輝初次執導，並且同時飾演店舖老闆的角色。其他主演陣容包括劉濤、楊祐寧、魏晨、鄭欣宜、張藝上、金世佳、焦俊艷、金燕玲、馮淬帆、張立、梁靖康、杜雨宸與王靖雯，不過此王靖雯並不是大家熟悉的歌手。同時客串還有鄧超、彭于晏、張一白、陳建州、郝平與蔣雯麗。海報左上角寫上「2019.8.30等你．不打烊」，意味著電影已確定於八月三十日上映。

《深夜食堂》源自安倍夜郎的原著，在日本由小林薰飾演食店老闆，無論是電視版本到電影版本也相當成功。可是電影被中國購入版權後，前年由黃磊主演的同名中國大陸電視劇卻是口碑與收視出現「雙仆街」的狀態，當中加入大量如某品牌酸菜的植入式廣告更是遭人詬病，暖心的內容亦嚴重變調變味。

據了解，這部梁家輝自導自演的中國大陸版《深夜食堂》已完成好一段時間，惟一直未能排到映期。恰巧當梁家輝先生在回歸紀念日前夕表達鮮明的立場後，不足三天便已仿如從雪櫃拿回來翻叮上菜一樣去確定映期，看來其「回贈」效果顯著。不過觀乎這幀海報，雖然看起來梁家輝仿如小林薰的《深夜食堂》造型，可是雙眼無神，完全看不出眼白，還以為像是被人控制的屍殭似的。電影安排在農曆八月一日上映，其海報設計難免令人感到陰魂不散。當中寫上「人生有百味，深夜請慢用」的字眼，未知實際在梁家輝手上又會出現怎樣的味道，大家又能否下嚥呢？

梁家輝6月去台灣宣傳電影被人問反送中佢就話作為一個影人或電影代表，佢沒資格表態。
轉過頭佢就出黎撐警, 我最睇唔順佢係呢樣囉

老撚都睇
上網睇 唔撚會去戲院俾佢賺

香港兩萬幾個黑警咪叫佢地睇

班狗邊會有興趣睇
怕佢地睇都睇唔明 都無腦
支那套戰狼 就岩曬佢地睇

佢做咗呢份工作超過二十幾年，佢係一個偽人

原來佢唔係真心撐警
起碼佢唔算係衰到貼地

係果個場合行出黎撐警已經係衰到貼地

套戲有埋麟伯做就好了

原來林奠佢都唔係真心愛國
起碼佢都唔算係衰到貼地

即係佢E家畀全世界知佢被中共鍊住春袋,總好過被中共鍊爆春袋

睇左2集寒戰幾好睇
但我決定再有下集而仲有佢既我就唔睇

寒戰爛到仆街

如果係為錢而出賣自己公義同良心， 俾真心橕黑警更讓人嘔心

唔講都唔知有